點心紙老細：拖唔拖糧係睇你返工咩態度。。。。。。。。。

1:25

1

我兩間都冇食過
但點心紙老細好明顯唔抵得人搞得有聲有色過佢

講咩都假 拖糧就一定係唔岩
點講都講唔通 簽左傭員合約
即使個員工日日番工訓教屌客中出佢老婆
傭主一方都必須要出足糧
講話咩最終都解決左
解決左就代表冇拖過糧？

仲有 佢片中個隻海瑞貢丸Apita都有得賣
佢唔好去屌柒人地apita

被害妄想症痴線藍屍
乜鳩都話人抄佢 乜都係人地錯 拖糧都係人地唔啱
斷章取義到綿香老細都幫埋30

咁驚人入同一樣貨 點解唔攬個獨家代理黎做？

根本就唔夠惡又無理據,
想話人地抄佢又無例子, 講到自己原創, 又咁易被人打敗